[Stephen．傾] (嘉賓：姜濤)

[Stephen．傾] (嘉賓：姜濤)
20210211

志雲頻道 stephenchannel
134K subscribers

[黑暗中對話基金會]
黑暗中對話基金會成立十年，為香港一間自負盈虧的非牟利機構，黑暗中對話基金會鼓勵、賦權多元人才發揮影響力，促進社會共融。您的每月捐款可確保基金會有穩健及持續的資源保持營運，讓多元人才繼續盡展所長，您的支持對我們十分重要！
請按以下連結捐款。

Music in this video
Learn more
Listen ad-free with YouTube Premium
Song
愛情簽證申請 (feat. Jhen F)
Artist
姜濤
Album
愛情簽證申請 (feat. Jhen F)
Licensed to YouTube by
Golden Dynamic (on behalf of Music Nation), and 1 Music Rights Societies
Song
蒙著嘴說愛你
Artist
姜濤
Album
蒙著嘴說愛你
Licensed to YouTube by
Golden Dynamic (on behalf of Music Nation), and 2 Music Rights Societies